停車場拎車時，見到N賓又出動

同你有仇？

nben近排返工好大壓力

隨時司機位都有針